Numero: ETU1155
Nom:Ramananjatovo Ravaka Feno Tiavina
-Pour tester le framework , il faut lancer TestFrameworkETU1155-Ramananjatovo 
-pour tester la presence de url taper n'importe quel nom +.do (ex:test.do) sur url et 
qui vas afficher url not supported parce que la presence d'annotation n'existe pas 
-Taper sur testurl.do pour se rediriger vers la page index.jsp qui est un formulaire
-pour tester le traitement d'affichage de liste vers une page taper get.do est qui vas 
se rediriger vers le list.jsp 
-une fois entrer dans l'index.jsp qui est une page d'exemple de formulaire 
 remplie d'abord le formulaire et apuiez sur le boutton ajouter qui vas se 
rediriger sur url ajout.do qui va faire sortire une page de retourdonne.jsp qui contient 
tous les donnes qu'on a inserer dans le formulaire
MERCI